美股認真討論區 MCCLXII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

馬騮航空係最世界最靚嘅空姐
我想去馬騮國都係想坐馬騮航空

輕輕推一推上水

連保險公司都玩埋一份

所以我就係覺得好兩邊睇 如果從資產角度黎睇佢就分分鐘可能係新型嘅避險資產 (( 當然而家因為有 elon 嗰啲明星效應喺度搧風點火啦

如果從貨幣角度黎睇政府根本冇可能唔搞佢

買concept stocks 會唔會好D eg. SI, BLOK

上一次債價升嗰陣就係縮表收水加息
都可以等下嘅不過唔知幾時
不過我就寧願搵D高增值嘅嘢cover 返好過

我買咗 riot 不過其實講真佢真係出手嘅話買咩都死啦

點解啲股價唔郁既
美國滅亡左?

冇分別 地球爆炸,係地球上面既人係唔會冇事
除非你話政府就算出手都只係針對BTC

陸沉了

不過屌 SI 升得咁撚癲嘅

想統計下大家持倉情況

半倉以上正評
半倉以下負評

7成

聖母加持

我3成 有d後悔

半倉=100%
滿倉=200%以上

你又岩

遮ig名 不如唔好po

6成

暫時正評大多數

80%

滿倉

仲可以有啲咩衍生工具 warrant ?

滿倉坐緊

升得仲多過 riot cls

長期係9成5左右來回

原來咁少淡友

8-9成

受教呢度真係好有愛

暫時19:3

好龍

2/3倉

其實 CDS 係咪同 insurance 差唔多概念

屌你老母呃正皮

西派滿倉=淡
孖=好

其實MSTR係唔係好D

睇黎美股唔存在止賺/ 止蝕
只有孖爆定未孖

睇下孖咩啦
有個FD上年孖左50% TSM依家過完3月都無乜野

全線溶斷

想問下有無人知道邊到有得睇mrna同埋biontech ge第三期數據係咪唔會公開？
網上面淨係搵到呢個網，d數得好少test cases係咪我唔識搵

直接落場啦 你諗下收市時間閪冧你冇得走

btc 又嚟

沒有美股的第一天，流緊鼻水了

開市嗰陣流埋血水出嚟添啊

死火,今日去左行山,無追post添

其實買股既人主要都係唔想直接買BTC姐

2倍

我變咗就咁買掘礦機股

想請問下大家 其實係邊度有得睇間公司有冇 share offering 過 ？

見到隔離post講依幅圖，有冇巴絲打可以簡單解釋下？
係咪真係每次由0%升到咁上下就股災？

google 咗本書 直排書來嘅

公司嘅investor relation 理論要公告
e.g.

sec filing都有record

Prospectus

有啲悶

就咁 google 無 係咪可以當無 ？

google唔準
sec證監官方一搵就有你都唔去睇

收到唔該晒數字巴你

可以咁講 呢啲必要公告嚟

講笑啫 你 link 都俾埋我我無理由仲去 google 啦

食基因改造三文魚

唔係過紅線個嘢先最大獲咩
inverted yield curve

45:7 成班哭喪都無人睇淡

睇吓08 年，上到山頂喎

(日經多圖)地獄meme合集

一齊落地獄啦

哭喪係齋哭 冇人話清倉喎

SI大船
年底10B市值信仰區

原來依家先三十幾

簡直就係free money
第一次講嗰陣得1B 但已經升咗10倍

可唔可配下股

上個月配咗一次
不過同其他small cap一樣 小心契媽變大股東

再配股係咪至少要三個月 ？ 太遲發現呢隻野 而家買緊 riot

巴打，以後唔係淨係得我同你講呢隻野股了

有冇加到貨

青蒼派仲霸氣

如日中出派

我無創過教

想買

教主日日食女

小妹唔搞女人

發現金波買得過

牛牛cpng變成rain fans club

又想扑金波

呢個唔清楚喎
riot都升幾多呀

唔扑又點買

500蚊

雷公聽日又會曬自己個組合

hello moto?!

其實有咩 未必好靚掛

呢兩日跌市,雷公個組合唔係點跟跌之餘,升就跟住升,心諗我自己個list日日睇,個回報率都只係同雷公保守嘅組合一樣
仲咁辛苦睇黎做咩,不如無腦跟雷公算

加入

雷公成長股ETF YTD 21.97%
ARKK YTD 22.59%
淨係輸個馬鼻 聽日又有得打J

係100蚊跟佐上船

已經開倉

off topic share
將自己賣比人 比股東幫佢做決定

tsla

電動地心鑽頭

出面有個post 話2022年既量子電腦 破解到btc

原來咁多人MON住呢到
成百人咁濟

好多cd rom

moon 新icon

cls

豬死我啦

美國一名男士每天不自控地高潮100次

又一個失眠夜
眼光光望住個天花板瞓唔到

辭職辭職辭職

限咗會員先可以發言

好事,一堆大劣閪小粉紅洗版,阻撚住哂

Mofork

依家咁多人講"做T"

好似食白粉咁，就黎忍唔住啦

疑似有騙徒將付款碼偽造成安心出行QR Code

咩事啊清?
財多?

工作問題

出面睇到個post問幾多成身家炒股
美股post既巴打又用幾多？

我調返轉講
除咗得30萬cash係備用同每月恒常
其他錢推晒落股市

錯手推咗文
Sor

倏愛就知咩黎

工作問題一律建議分手

九成

即係大約淨幾多先
1億既9成同1萬既9成爭好遠

50%

得返平時洗費

Wedbush：特斯拉()上個月比特幣投資賬面利潤約10億美元，超過2020年汽車銷售利潤

咁博
不過我要供樓
預咗兩年供樓錢差唔多

100萬 美股倉
70萬 港股倉
100萬cash 等待調動股joy allin

覺唔覺留太多

我廿頭驚閪

我0%垃圾港股
30%btc
70%美女

3 成btc

咁講真
借埋低息錢去投資
我買樓首期都係靠我細個啲借錢投資錢搵錢

唔覺
個100萬錢等股joy個時allin用

平時使費筆錢係老婆度

星期日

巴打買咗樓未

有btc 代表你已經win左

聽日又要返工

唔好gel,最近先入場

原來你咁快又買左第二層
之前先聽到你呻 話買第二層俾老豆母
好想快d 炒上去

換左cs 唔想孖
有d 後悔

黑巴咁大倉

09年畢業一兩年已買左

有人分析Ray dalio

持股排名前二 沃馬 寶鹼

Ray dalio 2021增持

新增五檔

內需+升息概念

一個港女倉大過曬我兩邊加埋

雷公：最重要的事

咩呀
第一層黎
未供斷
亦唔打算供斷

呢度好多大戶

大家應該講緊hkd ? 我係

all in

畢業一兩年買咗仲結埋婚
好後生就完成咁多成就

下禮拜股災

bitcon概念股

但 tsla 跌到仆街

睇呢個表有咩資訊睇到

中資股，容易受國家影響
你自己諗

你30蚊查牛牛應該就係穏陣

利申
70 買過200股
140振走左

走曬？ 咁低位

唔係算高咩

09年我買過20手十幾蚊

沽空參考利率
沽空池剩餘

即刻靜左好多 利申冇加入

牛牛真short squeeze

雷公係咪住美國

但呢個唔係只係反應牛牛呢間broker既貨？

( BNO ) 出 現 了！ 廣 州 美 少 女 公 開 徵 男 朋 友，條 件：有 BNO / BC

我又唔係大有錢佬
好難一個資產唔郁咁多年
點都有cash out

牛牛=ib
ib無其他都唔會好過

加拿大

如果無放你就變左有錢佬了

想食洋腸另類方法

果然係經過gsx 戰役嘅老手

佢話佢老婆間餐廳有用Fastly wor~ 好似專做外賣

唔該忘巴

我啱啱189又入番100股
諗住230又走

咁純粹睇你想win幾多

一星期由70升到150
好撚驚

好巴近排好小上水

真，好巴唔上水唔識買股票了

確實係加拿大

Under 100 真心安全

好想去

JPM MSFT

同國泰玩期油有咩分別

btc爆炸會唔會tsla跟住爆炸

睇黎電椅有排跌 至少短期內唔會升先

連登仔其實都有好多有料既後生仔
上次又有潮巴yr4炒一百萬profit

BTC升唔跟, 但跌一定跟足

真.少年股神

美聯儲還在買買買

還在買買買

宜家睇就係
佢30蚊升一倍到7x蚊
斬果果衝入去已經係有少少fomo
再升到15x
你驚唔驚

歌還在唱 舞還在跳
疫情不止 行情不止

只要美聯儲還在買,擊鼓傳花的鼓錘還沒停下來
疫情不止則行情不止

星期五盤後已開孖展 再加百度

斬果果直頭明智，升番我都斬 不過fufu咁樣升係好恐怖既.....我本身玩果陣已經見佢7x-8x呢個range 我預佢呢d位上落

個Post 有聲

大盤搭棚，小盤唱戲

唔會咁諗
依加升晒就知姐
果陣都好驚中資
到今時今日，eh又係一個例子

跌唔落自然多人入返場

上星期一樣係買買買 咪又係哭喪

70一月尾入個時係睇 3月出財報升到120至150
點知佢一星期就到
你話我呢種hold左三個月果果既人驚唔驚

Btw,邊到睇到

Eh 其實係咪妖股 中資又比人沽空，轉頭咁樣扯上去

有無SENS 苦主 4.85@1000
呢隻野係咪預坐到5-6月

其實tesla果陣都係咁
你咩好驚

總之短期唔會再入

bankrupt 個排應該冇人敢坐

Goog巴出黎鎮定軍心未

個時係結婚前後帶老婆番過鄉一次[廣東三四線市]
有個親戚睇完醫生照ct 照光
用wechat 俾錢
唔使等結果
半個鐘後 d 片自動send左去 你個wechat 度

屌拿嗎.....咁唔講個人私隱既做法 竟然好似個個接受
又幾方便

半年後有左小朋友 就同老婆商量大家俾份保障同個機會個小朋友

yes

出面有個post
總結 連登penny 股既慘烈

penny 大起大落幾好玩
我都係做scapling想搵餐飯食但係今次中伏鳥

邊隻？ 想提防

大起大落我建議真係玩futu

雷公個倉都幾傷

一邊串啲人無腦跟其他youtuber
一邊吹棒自己個懶人投資法

之前無玩過，係呢單野先望下

我覺得Tsla 同一間證券商又唔可以咁比較既...

XLE

公開BIN自己會員屍

坐唔坐得住呀

雷公: STUPID

好小氣

日日係group俾人插,俾人拎去同ark比,你自問會唔會記仇

哭喪多一星期又龍

Futu 本大呀嘛 d penny 妖d人覺得有肉食又本細

佢可能同唔少 少年股神PM 對戰過

淨係買大股算唔算 唔會sH 一到價就放一大半
會長等到回調先入返 入完繼續跌就溝

天平開始反轉

知唔知咩係價投

我啱啱提咗隻股票, 冇人理我
依家開船喇, byebye
成班死廢佬識唔撚識價投啊?一年前就叫你地買btc又唔撚聽, 死廢佬

今星期small cap西冧冇左幾多

在坐有冇呀木

我會直接退佢款

好惡

價投btc，saas同妖股，巴菲特都唔夠我嚟

我係傻散

佢輸幾多？

又鞭

炒美股仲要玩支概已經係賭緊,仲要買d俾人拆穿左"有大機會"造假既股係賭命

能源呢個月都冇份升

我經歷過gme, amc, koss, sndl, tlry, btc
我仲有咩未經歷過

所以雷公binc無咩問題

經歷過kodak 10買 15放

無30萬咁點算

出面有啲comment都幾cls
我呢一星期係gme嘅profit(unrealised)多過大台班垃圾幾年嘅profit啦死廢老
冇溫書又考得高分嘅人係會俾做足功課溫好書嘅人眼紅㗎喇

我留左三萬cash
利申唔洗供樓

雷公個組合上星期-0.5 ~ +0.5%喎 屌打ARKK同連CORE

2021 Week 07 Performance
連登Core指數 : -5.70%
ARKK: -2.54%

你邊到需要錢啊睇過

從最高位輸25%?

小妹依家更新咗目標 需要money供屋企人讀書 成家立晒室無錢走就一世

支牛班人係咁撚仆街
尤其係克己於條垃圾抄狗閪

裸泳指數都無佢咁大波

呢個係SFIX+SPCE+BYND
隻SFIX跳水

牛牛太多on9

就嚟成個月啦喎
仲gme
係另一個世界線？

呃正評

我琴日見到個tg group萬幾條msg撳入去睇
班人仲係幻想緊ss

其實唔係輸好多,無睇錯上面5day-0.4%下面+1.46%,上星期4日陰跌其實無咩輸

岩呀，幾多牛市股神大麻股神收曬呢度全部人皮啦

雷公嚟料

同冧市屌小西有異曲同工之妙

怎都要抽吓契媽水

小西行得比雷公前

一生宿敵

aaoi 係咩

雷公唔係想人裸泳同炒期權

所以點解我唔會bin gme班人c,因為佢地覺得gme係game版amazon絕對無問題

契媽無問題，問題係d散戶不問價狗衝先大問題，佢地都無諗過點解契媽有時減持某d個股既原因，總之減持就一定唔掂？

今日好搶口

幻想支爆對比黎講會更實際

家母叫我拎三球出嚟買多層樓你點睇

邊有都無用紅色大字

句句都jer住曬

???

領導熊軍

老屈小妹

。。。。得番一兩萬 其實全投美股

今集講好多少年股神唔啱聽嘅說話 用心良苦

想聽 有無咩精華

仲講緊

？

冇年薪大學生可以申請到邊一張

玩廢老股期權咪得

個市係咪有得升返了

低風險資產係拎來倍大風險

有玩 但係有時180 190唔敢高j炒

TSLA =
+ 能源(沙特阿美)
+ 汽車硬件 (past GM+AAPL)
+ 汽車軟件 (MSFT)
+ Bitcoin 金融 (BRK)
+ AI 科技 (GOOG)
+ 消費品(AMZN)
+ 媒體 (FB) ... credit to Elon musk

市值將以七間公司加埋就差唔多

唔係咁意思

GOOG巴好串

之前有巴打提到需注意三樣野
油價上升到62
美指92
VIX低過18

人生太短 孖展要更大

有無人知firstrade 張卡幾時會到手
成個月前申請仲未有

市場長遠都係升
升的日數係多個啲跌的日數

好人好姐做咩做熊軍

等左三個月

差唔多

直接draw錢係咪要比35usd?

仆佢個街 中伏

我未㩒過錢
不過佢page寫每月頭一千蚊唔洗扣

我信錯了你

廢如港女2800 都係長升

賽生藥業IPO討論區

#195講真定假

GOOG巴

開戶入夠錢一個星期批
兩三個星期收到

原來雷公讀art

#2800孖一倍
rolling return 計
孖展都賺唔到

雷公似乎都唔係情緒穩定嘅人

同埋歷史

個市就會爆

人生點先會IV crush

見佢公開BIN會員C就知

發脾氣屌人都幾鑊口廿

生cancer

今次直播做返佢老本行:教書
當d觀眾/會員係學生講佢自己十幾年經驗,穩建投資唔好同其他人比較

油價升又爆跌又爆

讀art既人都好串係真既

屌你

Expected Life ~80
e.g. 有絕症, 意外殘廢 -> crush
張option爆發力會冇咗,
好似TIF比LVMH收購, 壽命提早完結, CRUSH 到30 days IV ~5% 左右

煎魚

為忘了愛對「執石派」投資方法的形容：

「得佢反黎反去 好似煎魚咁」「仲要未熟就反，成日驚煎濃，你開好大火咩」

網典都幾update下

靠老婆？

期貨交易 好似係銅

我覺得佢本質上唔太適合

其後被發現是熊皮龍軍一員

佢有片講過 佢200x年頭 炒銅起家 個時銅係大牛市

有無薪 red + vs 都係最抵屌

原來咁多人唔知goog巴真面目

只要大市唔西淋
futu 下星期應該好易掂到230

企就未必

喋血雙雄

肯講良心說話算係咁依家財演youtuber個market咁大，唔表明立場好易比人抹黑

點分自己係otm定atm
太過otm都係delta損失多過gamma升

佢真係搞得到咁大 一個anti-trust 過去就拆佢骨

同埋 Elon musk 係pioneer 但唔係一個好ge management
你當佢係Steve job 個類人就差唔多

p巴 咪 itm

可能真係靠老婆

邊使架
而且 每年 red + vs 回贈超過 2皮

又win

x2
成日幫公司買野

咪玩啦 除左ae 同近期既渣打
其他都waive 到

BA星期一要drop幾多

用下個腦

申請到都無用，我開唔到開張咭呀

用下用下唔係好慣 想用翻ib算
比下月費同佣都無所謂
ib interface 好好多

咩事

有D師傅既味道

唔記得Pin ？
老美d卡 4 Digit

呢期邊隻要抽新股無腦跟忘巴

唔係，要打長途開張咭，我無IDD, 太空咭又無得賣

sbt

你投資多過5皮鎂，計返管理費咪低過契媽

freetext啦

skype入少少錢都得啦

...

屌你老母google個撚屌youtube成鳩日推薦埋啲戇柒柒支蝗channel好撚礙眼

同一日兩單

鍾意英雄本色多啲 但我嘅年代已經冇人睇呢啲戲

雷公後半 你睇下其他YouTube 咁後生 呢個年紀 邊可能識咁多 咪又係照稿讀 我食鹽多過米 唔好跟其他人 跟我！

日日返工係咪sc緊自己

手機開idd 好易
一鐘內開到卡
好似收左個幾idd 費

講真睇人推介股票真係冇乜意思，要學人哋個思路，所以我一定唔會join佢會員

型到呢

做兄弟嘅 .. 呯 ！

正
英雄本色同無間道最岩搭飛機睇

不如開電影台

一日兩單客機事故

仲有英雄本色片中合唱團嗰首明天會更好

成人電影台

我唔覺得普通 visa 會夠膽收年費

唔孖其實用ib冇咩優勢，不如用td

好想揾翻香澄遙中字

仲難揾過高清阪暗戰

開得耐姐

Uber considering to accept btc payment ?

重有唱錢既

入定oxy冇得輸

琴晚睇左nomadland 好撚正

張ae唔批就跟你組合

嘴唇乾晒

有時加/溝貨要睇下技術位
加還好, 溝既話真係唔可以冇RULE咁溝
安全D既就係跌唔溝,等佢升返棍/開始睇到向返上果時先入貨, 再唔係就睇圖睇下支持位,係近支持位偷步溝少少

佢既回報已經開發返來

btc 準備

係咪 Netflix 有 之前聽人講過

放低套 all time favourite再講嘢

我睇開以前啲港產片多 西片嘅話 all time favorite 係 scarface ?

Grand budapest hotel

靈車

楠哥呢條友連郡對佢有咩評價／戰績
最近先留意佢

聯儲局買買買但係點解國債都仲升嘅

應該都係被人恥笑多

有冇人玩Clubhouse

冇invite

契媽有冇買ASML

唔知呀 我上網down落嚟

one day

間酒店好靚

2月最後個個禮拜都係跌到仆街

咕咕有taste

裝左先佢會隨機派。好似係

係咪想哭撚死我

manchester by the sea

要leverage 可以用option砌，點解要孖

幾好 好穩 建議加碼 驚閪咩

當年睇到崩潰 但套野真係浪漫嘅極致

係咪要Her / 500 days of summer / eternal sunshine of the spotless mind呢啲

借錢開margin買option

LEON

膠黎

你想要leverage 大啲咪再OTM啲, 你要幾倍就幾倍, 點解要孖

her又係cls Phoenix 神級 scarlet把老牛聲又正

屌

Her最後嗰下落差想哭又哭唔出

你老味 eternal sunshine

bookmarked

寫呢啲劇本啲人 一係好撚仆街 一係好撚傷

her

manchester by the sea 喊都喊唔出 sad撚到

男主好傷幫你養埋仔照顧你有情有義

Lost in translation都好好睇

btw 阿甘正傳湯hands當年真心屈

最尾嗰下兩個人行埋再分開
咩都有但係又咩都無

500 days of summer Joseph 仔覺得條女係佢the one , 條女覺得唔係。 完

Run! Forrest, run!

講緊點解會搵呢啲戲睇 因為傷春悲秋緊
所以不停打J慰勞心中寂寞

呢套好睇係好睇 但唔知點解哭唔出 隔離啲男人哭到崩潰

for relaxing times, make it suntory time

上網睇影評 有人寫左句 他和她完全了識別 抵達了領悟去sum up曬成部戲 屌 又再喊過

呢幾套戲都係斬殺毒撚嘅電影

福絲果然明白小妹

世上所有身為家長的人們，應該都能感受到時間的快速流逝，
轉瞬之間，你已然成為了孩子的鬼魂

大家都知呢個地方留唔長
大家都係大家嘅過客
呢段時間有你陪伴就已經足夠
精神上完美結合 soulmate

唔係點會睇呢啲戲

都會睇,隻隻股都唔到,你要開張圖睇下你想買果隻股,一回會回到位先識彈 有時我都會用前頂,好似U咁就係118,你見佢係E個位都磨左好幾日,差在係會穿埋定會彈咁,所以我12頭有偷步入少少

HSBC 派錢

仲有marriage story charlie係bar唱歌 仲有最尾charlie讀信又係喊到癲

btw 7sins又係cls 最後個幕bug佬個崩潰樣

究竟呢一世人要追求刻骨銘心定天長地久好

一路都搵緊仲差兩個未出
最後嗰幕講原來最早嗰幕已經出咗

岩 但Joseph 仔係佐助型毒撚

有無睇過into the wild真人真事嚟

500 days 我反而覺得冇咩特別 只係好奇怪做齊晒所有嘢都唔係情侶

里安辣到有套禁閉島都係好野黎 不過無咩人討論呢討

又唔早啲一齊

每段time period會有唔同人陪你過嘅
做唔做到刻骨銘心就睇自己造化

由屯門出一鑊觀塘就可以體會到套野講緊咩

絲打睇嘅小妹全部都有睇

屯門公路+龍翔道

作為高登3寶 fightclub同另一套唔知乜尻反而無咩感覺 得呢套覺得好睇

不過話時話其實邱吉爾呢個人都幾大爭議性 真係亂世出英雄

其實佢兩個最尾講咗啲咩

都叫係情侶既，不過條女當佢水泡

即使好夾 或者到最後都未必會一直係埋一齊 就好似marriage story咁

里安辣到無對白個套？唔差 但唔覺得佢可以憑呢套拎獎

正正就係呢個位
觀眾就係男主 一直做期待女主點回應
企喺男主角度 一係緊張
點知原來女主只係當男主係過客
女主嘅signal全部都俾假希望男主

無人知 但都唔係重點啦我覺得

Shuttler Island ? 呢套要睇幾次

Fight club係講個idea
Clockwork’s orange係純粹色情同暴力美學

我自己咁用
長渣
Red card 4%上網買野
HSBC VS 5倍掃落飯卡 同有時有d古怪優惠
好似萬寧現金卷（唔記得3.2定3.6%）
安信earnmore 買咩都2% （上面cover唔到用）
Enjoy 恒生優惠用
食迎新
Citi Cash back 過期cut
Simply cash 食迎新 增值用
華僑19卡 （供車用only)
Ae blue card (迎新only)

其實男主ff太多

可以開每日炒車賭局

係咪講緊 se7en ?

wolf of Wall Street 一早要俾佢啦 學到野係呢套戲

代表佢係個好有諗法嘅人
其實最後就係成王敗寇
你贏咗 咪有爭議性囉 咪有眼光
你輸咗 咪固執囉 之前係撞彩 無料扮四條

早啲一齊就唔係one day一年一次反而正 恆久忍耐

shutter island

可能我仲細未睇唔明

咁撚多

毒撚最忌有自信

The Revenant 佢都拎唔到啦

2021年扑埋野都未係情侶架啦

佢好多戲都值得拎獎啦根本

唔鍾意人又要做情侶先會做嘅野

肥仔fans不過鐵達尼唔覺得好睇

FightClub 要用心理學論同尼采套哲學代入去

Clockwork好睇喎
邊忽純色情
講緊discipline social control喎

其實可唔可以話特朗普有啲似佢 講返邱吉爾佢決定打仗其實成個英國個刻啲人都好似冇得溫飽 ？ 結果個個都走去怪佢但又冇人諗吓如果唔打會點

好彩最後遇到autumn

明明大家都鍾意大家

into the wild 係講條中二病傻仔，零裝去阿拉斯加，最後餓死

Titanic 經典唔在於劇情
而係佢 三個鐘長片都唔會悶
運鏡 配樂 眾生相 人性 製作
全部都係頂級

需求大
粗略計過 一年執多一萬幾千等閒事
同埋d信用額成日狂升 我計過夠full pay居屋
老左走佬 做一筆大既
依家keep短果d都比我禁低曬

最近套Pieces Of A Woman好睇

唔識點用....點解有d要睇長d,有d要睇短d?

係突然唔記得個名 福絲又明我講咩 佢真係好姊妹

十年債息升，債價跌緊

聯儲局買緊短債，十年呢d無買，不過姿態上點都有影響，佢可以隨時轉買中長債

fomc講完唔鬆手17/2，債即刻抽返上去，可惜唔夠兩日再尋底

係好壞既情況，好消息後仍然跌

肥仔值得更多獎

打完一戰 無人會再想打仗
唔太過份當無事 全球都行緊綏靖
美國都係俾人打先有理由出兵

所以打完杖就選唔到

同SH GME一樣

潛水先

Vanessa Kirby

屌你又駁吾刀

肥瘟pink pink的確係

一戰其實個陣對成個世界嘅思想，哲學，文學影響好大，但係係現代俾二戰蓋過晒

始終啲人都係偏向表面安逸

唔太鍾意呢啲反社會嘅片，個主角懶係得道高人咁睇透成個世界

我覺得直頭可以話係近代同現代既分界 貴族末落 左派抬頭

有冇人有睇哈利波特套工具人？ cult得黎幾正

佢好好戲
Mr. Jones裡面演技都好
唔係個啲拍大片唔覺意紅左但無演技既人

呢套屈機

講緊human nature 窮兇極惡有無得後天教化
捉住返去discipline洗腦又係咪轉化到
去到被人逼到最後絕路 逼返人嘅獸性出嚟

基本上一戰係奠定咗現代政府嘅形態同整個社會嘅權力架構

呢套係真人真事改編

真係餓死左

一戰係現代主義嘅極端 二戰先係分水嶺

同埋勢力大洗牌啦 舊世界帝國全部打到殘 到新世界同獨立殖民地發圍 自始舊殖民主都無曬話事權

克里斯多福·詹森·麥坎德斯（英語：Christopher Johnson McCandless，1968年2月12日－1992年8月18日），是一位美國浪人，帶著少量的的食物和裝備徒步進入阿拉斯加荒野地帶，試圖在那裡過一段時間的隱居生活。在那裡生活了大約5個月後，他在德納利國家公園森林保護區附近死於飢餓。

唔係俾人踢翻落嚟咩 ？

After his body was flown out of the wilderness, an autopsy determined that it weighed sixty-seven pounds and lacked discernible subcutaneous fat. The probable cause of death, according to the coroner’s report, was starvation.

How Chris McCandless Died

玩得多Vic2之後，其實我都有ff下如果一戰堆帝國無崩潰嘅話而家個世界秩序會係點樣

前幾日有人問有冇殯葬股買 等股災個陣爆升

岩岩睇雷公佢有做殯葬股功課

工黨做左執黨welfare state

二戰完左後既第一次選舉佢選到，但佢個黨輸左所以做唔到首相

原來如此

基本上打完二戰後全個世界都係左傾

average endgame

遲吓都會打仗一戰係必然發生

戰後大選保守黨大敗落台姐

好生意

今日係歷史認真討論區

今年應該會係好生意

bitcoin又升 CLS

其實無 個人覺得最多都係推遲幾十年崩 只不過一戰發生既野推到二戰 除非列寧革命失敗

星期一靈車跌

我知，係諗有冇辦法打仗得嚟又可以穩住個形勢令到三皇唔崩潰

點會

當然佢屋企環境影響佢成長好大
但佢都真係無講錯

暴巴可唔可以講多少少。想學下野，理解下其他人個logic。

如果唔崩潰嘅話會唔會仲行緊君主制度 ？

代理人戰爭囉 但果時應該難

唔可以咁講
佢屋企俾好大壓力佢 成長過程已經唔同
所以佢有呢啲諗法都合理

Imperialism as the highest stage of capitalism

法國呢個post 推慢左

其實俄羅斯Stolypin套改革做得真心唔錯，搞到列寧班bolshevik就嚟絕望，如果唔係一戰嚟得咁快嘅話分分鐘今日仲係帝俄

加埋觀塘道

個迴旋處一個打全關

重慶森林

共產黨出左場差唔多咁將人類由國族主義轉左去意識形態對立 都唔知算好定壞 如果意識形態對立有一面成功左全球化又會進一大步

真俄國最偉大排名好似都頭幾位

冇市有咩好講

第一係Alexander Nevsky，第二就喺佢

講三個鐘永遠之零都係咁上下長，但睇緊果時唔會覺
人生唯一一套冇入場睇既戲

冇辦法 觀塘啲路冇預計有咁多車行
近呢十年仲多咗啲商場
啲停車場一冇位就塞翻轉頭

再加埋啲橫街又有車泊

第二套差唔多長唔覺悶已經係interstellar

諗起ironman 睇唔到佢個囡長大
佢個囡無ironman 陪著長大
就忍唔住

呢套睇完戲追返本書嚟睇

唯一解決方法係成個觀塘炸左佢再攪過

Oscar 左膠當道邊有計

紫薯都睇唔到佢個囡長大

2046其實幾好睇

自膠
人生唯一一套後悔冇入場睇既戲

遲啲仲有新住宅落成
更加多人

債息係3/2020無限QE跌到得0.6% 年回報，迫大型資金流去股市

上月債息突然開始抽升（睇過好多原因，預期通脹，經濟轉好等，但感覺事後解讀而已）

總之到而家1.3%，市場開始擔心會繼續升，令資金回流債市，大型股領跌，股市回調

通漲？

諗起魔盜王打八爪魚頭個集 心諗屌你老母幾時先肯完

個on9政府唔係話要將觀塘變新中環咩

★市建局：「健康碼」連結「安心出行」直接與確診個案大廈資料庫連結！！

CLS 呢個post可以完全取代其他台

起動九龍東

去一次觀塘人都顛
又大塵 遲下d樓入哂伙仲撚多人

中環之所以係中環 係入面班人(軟件) 而唔係佢啲硬件

係 將觀塘九龍灣嗰幾個位做中心
分擔中上環壓力

債市都唔吸引，real yield負數，所以啲人寧願要商品現貨，費事俾滯脹黃天擊殺

去到後期沖繩島戰役果陣一二航戰出身既機師死得七七八八
好多都係預科練（你當海軍既中學）十幾歲既人去揸神風
而家十零歲既架仔剩係識打原神玩抖音

好心搞埋屯門啦，屯天元咁多人，解決埋交通問題

三島由紀夫

天水圍果支那人班就算啦

日本唔重視人命個缺點無得醫
打輸就斬 成隊人換走
人命當消耗品 飛機珍而重之
老將全部推去死點打仗啫

交通好難再搞好 除裶你重洗起過哂 就算現有道路都規劃到on99咁
同埋根本就係人口問題

訓練機師又真係要好耐
下下咁樣打法咩都死啦
就算唔係日本 果陣二戰英國中後期都係得番後生

見到想孖既股 波幅又大, 又成100%IV 買黎長渣真係買唔落
孖正股仲好

覺得呢啲戲要真係要體會到先叫做睇得明同好睇

講戰爭電影有冇人睇日本最長的一天同山本五十六

SCI 一出ER跌返去起點

二戰日本電影一定要睇埋呢兩套
Letters from Iwo Jima
Flags of our fathers

王家衛最出名同藝術水平最高應該係花樣年華同重慶森林，前者係參考左劉以鬯既對倒

但我最鍾意都係2046

個陣連埋花樣年華3部一次過睇晒 好精彩

但其實抽升嘅原因係咩

ba 星期一係咪會奶野

前者有睇過

兩套要一齊睇講曬兩邊嘅睇法

聽日入一注搏反彈

點解我會覺得爽

Demand drops > bond price lowers > yield up

btc

日本陸軍一直都好惡 無論對內定對外
一開始已經想打曬全宇宙 唔同海軍
陸軍大將根本就權力核心level

又麻煩晒數字巴你了

嗰日下晝我發左個夢，我好似去左佢屋企，行返出間屋個陣時，我以為會醒，點知有D夢係永遠都唔會醒。

等股災即時爆上

數字巴對於歷史/民族方面嘅知識同研究

部A70跌落地爆咗mon
然後拎去整,俾人換咗個A90 mon落去

雷公恥笑要求退錢既人
笑死 究竟雷公係小氣定點? 見佢而家期期都有BINC
以前唔會

星期五已再buy the dip加貨

即係星期五真係引人放貨
上望100唔知到唔到
但本身lucid都唔係咩大企業

係
所以就算海軍係親美派都冇用
明治維新後薩摩和長州令陸軍玩曬，九一八輕鬆打贏支那令陸軍繼續膨漲

100係基本 睇到唔到150至200

成日吹風....

又聞樓梯響

其實就算成功都要睇下佔lucid幾多%

就嚟變到同阿仙奴險簽咁

支那當時嘅存在就好似係為咗幫陸軍寫cv咁
而陸軍本身權力大 份cv咁靚仔
其他人根本無聲出 睇最清楚嘅海軍都發揮唔到

山本捉到鹿但脫唔到角
明明自己用聯合艦隊建立優勢
但又唔係追住人哋cv嚟打
仲有南雲忠一個戇鳩仔倒米

都唔係架
我覺得d機構星期五咁樣震跌佢
應該係用黎做彈弓燃料

二度令淡友殘軍感動落淚

撞倒藍絲親戚，佢離遠同我打招呼，唯有虛偽地say返hi

其實都係天時問題 又會成個珍珠港一架cv都無同埋日本最叻既情報戰又發揮唔到

所以戰後陰謀論有言USN一早知
調走曬cv去第度 再放舊bb俾佢炸
最後以受害者身份全面進場
既滿足到美國一直想出兵但無藉口
國內國外輿論又係美國贏曬
仲要IJN真係send唔到宣戰過去變做偷襲

星期一盤前不問價掃貨

一開80買唔買

因為美國想出兵
預先收倒情報都扮冇

話明不問價，目前aim緊100-120

合完我唔信唔割一波韮菜

唔係137億咩？

美國用石油禁運已經逼到日本埋牆角

淨係炒消息都可以炒到上80蚊
仲要係SPAC黎

當時首相要陸軍大臣同海軍大臣同意先可以拜相
呢兩個人左右哂成個日本政府

CLS 出面一堆futu post係做咩

睇返tsla都係8千億覺得有小小undervalue

希望佢風雪會推廣到powerwall

依加個市無咩準則
Eh都150

仲要未知豪華版電動車係咪真係行得通

恆馳咪又係咁
咁我寧願炒美版恆馳

割韮菜既前夕

我選擇唔炒

做定期最安全

年輕人應該後怕無 all in futu

等我禮拜一panic sell

悔 *

美國真係好落後
賭場成日放假

我真係好討厭部機唔係全原裝嘅感覺
想褪部機俾老母

星期一升多日之後就割架啦

我而家見親你個名都諗起 十六號，四月十六號。

遲啲懺悔完我會改翻原本個名

仲有幾多日懺悔完

調轉講都可以講成，個個都知會合拼，一早price in晒，公佈完就人踩人

十齋日，是一種佛教、道教習俗，在農曆初一、初八、十四、十五、十八、廿三、廿四、廿八、廿九、三十這十日受八關齋戒。據說在此十日齋戒，禮佛、懺悔，誦經，可保佑一家健康平安、富足。

打算長期持有 不過公佈左會有一堆人take profit
應該跌唔過我成本掛
利申20蚊貨仔

Gme 之後

咁你坐等啦直程